後日出發去東京

同女朋友去
預洗費加埋 $15000
住

未打完

住池袋
玩七日
第一日會去淺草
比較中意shopping
行程應該點分配好

每日去shopping

幫你plan你比條女我屌ok?

中意shopping 預萬5
窮撚咪去啦
又係伸手黨

去羽田機場坐飛機去巴黎慢慢shopping

扑野扑野同扑野

去超市shopping is ok

向酒店算啦。

日日去7仔掃貨囉問

吉祥寺 下北澤 岩女仔shopping